有冇發覺香港人根本唔願意承認

上一代辛辛苦苦偷渡走難落香港
今時今日同佢地講係香港人要靠大陸搵食
大陸已經唔同以前
佢地都唔願意接受

然後思想仲停留係「返左大陸落唔返黎香港」既年代

互相合作冇話邊個靠邊個

支那至少未來十年一樣冇香港唔得

支那同舊時一樣政治黑暗，全國人渣

大把人上大陸搵錢啦 唔好咁井底

有朋友話返大陸幾日都俾老豆屌
話上左去落唔返黎